其實對家咁中意搞分化 點解我地唔搞？

如題

岩岩睇緊魔警

人地投降都仲攪，點分化？
其實一定要有界線同目標，為攪而攪無用

奶共既目標一致
依個位無利益衝突

邊個話要係真白警je
緊係搵d 黑警fb
之後再開新ac 扮係佢 再cap 圖上藍絲gp

於是對家見到個post 又會懷疑對方係咪扮藍
又會組內爭對佢 促成內控

咁多時間，去Twitter 打文宣仗好過啦